8k notebook 輕身

有無推介
用到autocad同剪片
想輕身

三叔ion i5

下個月出Thinkpad T14s
或者
Acer 313-52

amazon 搵asus A15
平靚正

Amd ryzen 7 or intel i7

Lenovo呢啲垃圾

太撚重

係成2.3kg
所以我話平靚正 唔包輕

VAIO s11 ，六千頭，不過係八代 U

幫人清舊貨

係咪大6野

唔係

俾大陸仲要廢
佢用既ram, ssd 都係垃圾級 又慢
粒電勁廢 係日本做 但用哂平價料

同問
我用黎畫Solidworks
又係想輕同靚mon
budget同你差唔多

想輕渣

MacBook Air

acer swift 5囉
0.99kg